推到一人一支3w laser pointer

Push

Push la

留意返俾眼俾laser射中係冇痛楚感覺而造成視力受損
好多人唔知呢樣野，以為俾laser射中會感覺到痛
所以我係反對宣傳高功率laser
問題在於出面好多人唔知後果亂射途人

題外話，國際公約係禁止直接導致失明嘅武器。我唔想俾位藍絲有位入

唔好近距離射人
起碼距離十米外